夢想vs金錢

認真討論
假設你有個夢想想實現好耐 或者你已經係追逐夢想既過程中(不論個夢想or目標幾偉大幾微小)

如果有日話你知 你可以得到一筆錢(金額任你開) 但代價係永遠放棄你一直追逐緊既夢想 你地會點揀？

立場無分對錯 亦唔係想討論個別夢想需要龐大資金實現 只係好想知大家如何看待夢想既價值

Ps 如果你放棄筆錢 唔代表你一定可以實現到你 有可能到你死個刻 筆錢又攞唔到 夢想又實現唔到

揀要夢想 做人無夢想同條咸魚有咩分別
夢想？不了 錢金係我存在既意義

推

我夢想需要筆錢去實現

大家幫手輕輕一推

唔係每人都可以有夢想
所以有夢想就一定要追
人既一生真係一瞬間既事黎
你試回想下你仲係細蚊仔個時既記憶就會發覺原來時間過得真係好快
趁仲有心有力就試下
我會成日諗 咁就一世.... 希望呢句說話可以俾到啟發你
當然我係一個冇夢想既人，即係鹹魚/機械人，活到而家仍然為身邊人努力，所以有夢想就必需要自私地去做
記住你既一生其實即係一次機會
錯過就會抱憾
睇到你個post有感而發

想講既係 香港雖然有好多社會問題 但都算係發達地方 絕大多數人既温飽都得以滿足
大家係咪都應該多啲諗下自己有無咩夢想同目標想實現 你存在既意義係乜？

大家埋黎揀埋黎睇啦喂

再補充少少
唔好睇到錢太重要，錢只不過係生活需要先追求既野黎

好想呢個地方發達之餘 大家既mindset都發達

其實都係 比起其他地方香港算係幸福
雖然個正苦真係無能又仆街
但真係唔係個個都有夢想，我好努力搵過，真係冇 身邊人幸福我就滿足

滿足你身邊既人就係你存在意義 加油巴打

張圖 搞到成個社區講座咁

因為前幾日睇到nasa人工低個post有感而發

三億

都有空虛既時候 加油

金額任開 1000000000000000000000000都得

好難推

咁如果個夢想係做有錢佬呢？

馬斯洛需求金字塔嚟架 學校都有教 所以唔係社區講座